其實，我由頭到尾都係反對佔中的。。。但係

我本身立場很明確，成個因為真普選而鬧出來o既事件，由一開始都係癈話，不可能即時改變得到o既事，同港獨一樣，係挑戰緊一個國家o既主權，只係政棍同冇腦o既白痴以為咁就可以洗牌，攞著數。 而且對其他非支持立場o既市民影響太大，以至得不到支持，最後淪為反社會o既暴亂，草華收皮。

但係，今次唔一樣，先唔好講真係燒到埋身。
成件事，成個動機，由頭到尾都係7婆自己好大喜功，把香港過去百年緊餘o既價值白白消滅。 再黑暗，只少係香港仲有一定程度o既公義，係法治上係有信心的。而整個中共，對於政治犯本來就有大量特警同洗頭艇對付，人在香港要同成個共產黨鬥基本都係冇運行，不管你願不願面對，都係鐵一般事實。
所以，一個真香港人，那怕係每日150o既新移民,送中，已經唔係成效問題，而係一個平民基本尊嚴問題了。張身份證，可以係為了褔利，為了方便，說到底就係還是相信係香港活得比較有公平同尊嚴。
但送中，明明係一單個別境外殺人案，但就當全香港所有人係白痴，強行把香港已經沒剩多少o既尊嚴賤賣。
所激起o既民怨，或憤怒，已經唔係反唔反政權，而係暴力銷毀每個手拿香港身份證o既人最後防線。呢個從來都唔係咩政治命題，而係本來就應有o既公平司法獨立系統。
而家一句送中，盡管你講乜柒都好，到時要屈，講多句都可以一夜送你返去被消失，仲有咩道理可言？ 相信大部份香港人，包括我自己，都冇乜性趣有自唔在同共產黨玩對抗，但唔該，唔好把我緊餘o既自由同尊嚴都出賣埋。 咁做，唔只係消滅香港，係會激發更多抗掙，當連生路都冇埋，只會迫所有人群起反抗。

呢幾日，睇到69 o既圖，我敢講係自8964 以後最多人感動o既一天，萬鳩幾百人大熱天時走來黎，好高質素地遊行，再而連各界別o既人都出黎支持，無他，過往唔出聲o既，或反對o既未必係怕事，被洗腦或所謂藍絲。一個真實的反抗絕對唔會係分黨分派(lable)
而係政見上行動上各人有各人立場，應該尊重。 香港從來都冇民主過，但層經有飽飯食過，有餐安樂茶飯可以自由吹水已經好開心。
對於佔中，搞到好多人煩厭，而掙取一個了無價值不可能發生o既口號，完全係自私從敗o既行動。

但今天，不只腦袋未長大o既中，大學雞，連學校，教師，律師，法官，各行各業以至利益至上o既商界財團，都頂唔撚順呢種横蠻o既惡法，所有人都只係捍衛緊自己o既基本尊嚴。 就連保皇黨本身都明白，咁玩落去冇人係會得益的。但淋病，真係癲左，一個冇腦o既女人掌權可以如此恐怖，為左面子，為左刷錯刷唔衰得，把所有香港人送上" 基準斷頭台" , 就差在用邊條生豬肉同你玩。

香港係本來就夠哂冷感同自私，可以激起到全民一心，除左sars ,就係呢次。
條例一樣可以夾硬通過，但從此，再沒有中間者，或支持者了。 以為呢個垃圾政府，只有全民為敵，或港奸之分了。

中共呢幾十年，再惡再衰，都未至於同全民作對，反之一直消費民族情緒。而淋病，佢真係無敵到使無前例第一人。

知錯能改 善莫大焉